[cold call狗] rainbow 呢間公司的cold call 串到仆街

打電話黎話咩幫我清潔冷氣，我話唔需要，佢d 語氣串到仆街，好似免費上門幫我清潔好大支野咁
依家我求你定你求我俾生意做呀！